想升職加薪住大屋？唔洗比老細屌既，me2咪得

次序亂左
應該係比老細屌再升職加薪住大屋

Old fashioned 啦你個作法，要成本要比人屌架。

一句 #metoo 就可以屈你機。